荃灣發生咩事

咩事

白衫人先撩者賤
但係黑衫都開始失控
千祈唔好畀仇恨沖昏頭腦